\begin{song}[remember-chords]{title={Čas},band={Dan D}}

	\begin{kitica}
		Č^Cas bo zacelil svet, \\
		čas bo pomlajšal ta plane^Ft \\
		in ko naju ne bo, \\
		ostalo bo rožnato nebo^C. 
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^as bo ohranil “good look”, \\
		vzel bo v usta ves ta hru^p \\
		in ko naju ne bo, \\
		ostala bo duša, ne telo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		P^Cotovanja od m^Gisli do misli, \\
		od me^{Am}sta do mesta, \\
		t^Fa dolga cesta \\
		p^Cričakovanja, od t^Gebe do mene, \\
		od m^{Am}ene do tebe^F\dots {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		N^oči brez spanja, d^nevi čakanja \\
		^in zrno upanj^a, \\
		i^skanja drugih nači^nov \\
		za isto poče^tje, s^*{} rčno vnetje.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^as bo zacelil svet, \\
		čas bo pomlajšal ta plane^t \\
		in ko naju ne bo, \\
		ostalo bo rožnato nebo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Č^as bo ohranil “good look”, \\
		vzel bo v usta ves ta hru^p \\
		in ko naju ne bo, \\
		ostala bo duša, ne telo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čas bo rekel “sto\chord{F}p”! \\
		Čas je še za en krog, \\
		čas je še za en krog
	\end{kitica}

\end{song}
